你個app d廣告多撚到我手機都lag

初初你開連登，好順狂碌無問題

開開下你就慢慢加廣告，ok我接受
始終要搵食

你呢傢一頁d廣告多撚到…我電話都lag到碌唔到，根本就唔流暢
大佬，你有廣告我明，你狂加廣告姐係想迫人做VIP，你收得又貴

得罪講句…唔怪得禁多人幫你改名叫你做狗

俾錢做下VIP有幾難？

換電話啦樓主 用iPhone 5s都唔lag

上科林要換電話

再加多d廣告就要用iphone X先上到

load圖慢撚左好多

咁都有得屌
唔想睇廣告咪買vip
你當人地開善堂咩

岩 一追多字post都彈
降魔的 睇女一有圖既post都彈
癲撚左

傢陣睇連登重慘過睇咸網咁，勁多廣告
開善堂…我咪講左，一開始有d廣告，我都明白，人地都要食飯，但廣告多服務減低，似乎唔合理

用開善堂呢個理由…不如會員搵個比錢做會員，又買連登表情符號丫

建議你去高登，香討，babycondom 睇下咩叫多廣告先

Admin你好
留言用返自己account啦

禁多人十世唔留言，第一個留言係留比我 感動

去完
連狗d廣告block唔撚柒到

唔係話之前有po研究哂咁多科林係連登最少廣告咩